孫楊被罰停賽8年，支那人會點兜呢單野?

以支那人性格實會發哂癲架，又有花生食

唔抵得中國崛起

照內地人咁講 便衣唔出示證件係未要反抗到底

照個一定會，

全世界都迫害中國

抵撚死啦垃圾支那人

支那狗？抵死啦，仲有無限復活武漢肺炎等緊你啊

孫蝗講兩句啦

內你老母地

支那人出動了，又係 永遠 都唔會錯

用作弊外掛的都是東亞病夫

全世界都打壓中国

上咩閪訢檢都唔撚檢

咁唔係隻蝗可以點講?

快啲出兵征服世界啦

戰蝗幾時出動?

不出示證件 = 假的
給我記起來
順便起底
他有沒有支持過香港曱甴打手足
有的話

我唔會否認美國的確係想維持自己世界第一嘅地位
不過佢維持經濟軍事第一就得啦
使唔使奧運呢啲嘢都同你搶住打飛機呀

講唔撚嬴=叫人唔好用中文
但中文本身唔係屬於支那族

咁班垃圾蝗又上網? 美國人發明架

尋日先話出動咗10萬隻鴨

俾佢地讀量子力學死撚梗
個世界永遠冇波粒二象性
黨話光波大過佢老母個閪波都得